美國製品客好好食 其他出產地都好撚垃圾

唔係原片片出黎既薯片食黎哂氣

市面上 好似得美國製同馬國製
乜鬼嘢日版、韓版、台版、港版都係馬拉製造

咁有咩好介紹

又要轉過去膠登度傾？
點解唔可以喺連登傾？

樓主食開屎